有邊個都係apply左Addeco嘅中銀換鈔？

聽日training 睇隔離po睇到好淆底 仲要係人流管制

crowd control聽晚train
返咗兩年半event helper都係派呢個位俾我

睇完聽日唔想去了

會唔會好辛苦架

有冇人今日6點training

一點半training

training 有咩要做

垃圾工 比垃圾做

我就是垃圾

窮撚表示

頂硬上

返都費時，依d show實做死人

返過第二個event嘅crowd control
無野做架

屌！